一芳微博：坚决维护一国两制，坚决反对暴力罢工！

點解吓吓都要向中國屈服
屌

Push